話人害撚死手足果啲一律當憨尻處理

屌你老母！
你又話害撚死手足
你自己呢？冷氣軍師？去左現場又係比人叫走到果啲？收皮啦你咪又係冇膽又要屌尻人冇膽
如果你係比人害撚死果啲手足就唔會咁撚得閒喺度出post啦！
最重點係你冇資格不特只
用你個閪腦諗下屌尻自己人有咩用啦
一係比啲建議睇下點幫到手 一係就收皮啦！

再唔係就係果啲憨尻分化撚

出盡力分化打左膠，打打下就話全部泛民都左膠。
成場運動期益鳩晒熱普城

咁撚大個人 喺咁既情況都仲未知自己做緊咩

解決辨法又比唔撚到 淨係識喺度吱吱叫

係現場，同一班唔識手足啲人留機場打，夾埋旅客一齊，啲狗至少會顧忌，同埋真係室內放tear gas ，機場日日癱瘓都得。

但係啲人keep住散，叫到最後得返百幾二百位手足同一大班記者都散出去，就跟大隊散哂。

依家就係要屌做得唔好嘅地方，你今日又係邊？做左啲咩？

要檢討不足，下次先可做得好啲，例如有手足話諗定幾個方向或者路，唔洗好似今日咁盲忠忠。

馬後炮軍師

係現場，同一班唔識手足盡力叫啲人留機場打，夾埋旅客一齊，啲狗至少會顧忌，同埋真係室內放tear gas ，機場日日癱瘓都得。

但係啲人keep住散，叫到最後得返百幾二百位手足同一大班記者都散出去，就跟大隊散哂。

依家就係要屌做得唔好嘅地方，你今日又係邊？做左啲咩？

更正返*

如果你有睇新聞又或者真係有去現場就知宜家啲狗唔係當日啲狗，唔好有咁大幻想啦！
就算係講有咩做得唔好，都唔係咁用啲咁既文字咁既態度，明白？

機場個位交通真係麻麻，要諗諗佢

無人有幻想，係想講夾旅客困住打，呢樣野真係影響國際，事關機場有大量旅客，當時係上面玻璃睇住我地好似傻仔咁走。

何式凝一撚定係

只可以講大家既基礎都係覺得啲狗唔會亂黎
但如啲狗真係亂黎呢 淨係打香港人、捉香港人，大家都喺機場走唔到呢？
但我主要係想講 如果真係檢討
就可以用啲好啲既態度
唔係話走乜撚 係要講比大家聽點解要留
因為大都係自己人！

唔好指責
大家幫手諗解決方法先

可能大家都會做錯 但係大家都係自己人
只可以講係做得冇咁好！諗下大家點解會行左出黎？
所以係要教人而唔係話人

推呀

唔撚抵得唔好上連登囉